想改英文名 求推介

不外乎Zero 同Sky

Xherdan

Joe

gay

man united

Scary

Dick

Ben

Shaqiri

dllm

SA9

Dicky

Sor, 先請問你的真身是男是女? 對英文名有咩偏好?

richard

Groot

Ruff Ruff~

Henderson

Number one

男定女呀

Joseph

男
無乜 唔想改大路咩david peter